投資樓真係最容易搵到錢

層樓比市建局收左 之後一筆錢買兩層樓 屋企人分開落兩個名 一間自住 一間放租 一係再等樓價上再買 之後就不斷 Loop
短炒ge 就汁個幾十個 一百個 講真 好多人都儲唔知幾多年

樓的交易回報真係比唔到誘因一個人去自住，樓價要火爆咁存在，我見唔到政府會有咩誘因去降低樓價。

係，最近九龍樓升得好快
我老母都賣緊住左四年既複式單位
轉手賺左千二萬，搞到我唔想再返工
宜家諗緊搬唔搬去傲瀧好，最近好火

工就點都要番 打下風流工都好

打工係儲彈藥投資

但股票真係太多學問，雖然門檻低，但風險高過投資樓宇好多

買賣樓基本上穩賺不賠，最重要都係要識揀樓買，確保有價又有市，所以都係揀市區樓好